綠楊新邨簡直人間天堂

建議巴打們大手入市
下個月即升5成

賣得出Yoho 393喇？

師兄睇嚟好趕住出貨咁喎，手頭上有幾多間？

yoho 393點睇

當自己係elon musk?

下個月要8球

極低層下個月極大機會9球

Yoho 393終於過氣
想知綠揚下個月目標價

R座又有新個案
隨時又封區

樓下好多大陸人

有幾座係狗宿舍，不了

樓主放棄左Yoho 393

公屋點買到

有幾座係警察宿舍
即刻倍感安全
生個女到時畀隔離果幢警宿嘅警二代屌大左個肚嫁入警察世家真係感到光榮

不了
Many dog

勁多痴線佬 周地吐口水
每座得3部lift
d lift勁細勁慢 (去過禁多地方最細）
每次入得幾個人拍得住d 油麻地舊樓lift
一層8戶 大部份單位都 多人住
等lift 都等死你
仲有 旁邊有座廟 365日都有燒香
除非你好鐘意聞香

所以荃灣站旁邊但係 租賣都禁平係有原因

Yoho 393已經俾佢燈到跌穿6球

其實唔搭lift同租比人就ok
建議巴打們快手買入
下個月即升5成

綠楊好多新移民 樓主都係?

push this

Boomerang

病毒天堂

比你燈完即刻有武肺

好撚多狗住架屌